「殺狗會第二回」三千上三萬

Lm

LM

殺自己?